Hola soy Elena
Bienvenido a Tu escuela de español
En este canal encontrarás vídeos para aprender español
y también para conocer cómo se vive en España
Suscríbete al canal y estarás al día de los nuevos vídeos
Y si quieres practicar y aprender más español
en la Zona Premium de mi página web
podrás acceder a contenidos exclusivos de gramática,
verbos y vocabulario entre otros cursos online
Todos  los cursos cuentan con material elaborado por mí
y catalogado por niveles
Entre otros encontrarás ejercicios juegos vídeos
audios fichas y presentaciones descargables etc.
Suscríbete a mi Zona Premium por solo quince € al mes
y accede a todos estos materiales
y a las nuevas lecciones que publico cada semana
Te espero
